[910]國際直播,香港VS伊朗,你唔係唔去呀?!

9月10日 8點 成人$180,學生長者飛只係$40!!!!!
記得唔好帶GEAR,會比人沒收
帶紙同筆去就夠!!

910大球場見!!

無香港隊波衫

[910]和理一起睇波 香港對伊朗

帶把口A4紙同筆就夠!!

大家幫手推!!!

紅黑都得

緊記新歌

仲着紅？着黑啦

邊個未學識唱國歌？

中場唱歌!!!

定係開場都唱
奏匪歌果陣唱

係咪奏客隊先？
奏完客隊之後未起鄰國國歌嘅時候唱？

鄰国国一起咪唱
好似某中學學生咁

係港隊唱國歌時唱

ok

仲有冇飛賣？

係都噓完支那國歌先唱啦

幫手推!!!

播國歌係主隊播完到客隊,搵唔到時間插

我願榮光歸香港

推呀

Push

國歌法未立? 噓爆佢啦!